大陸人真係好莫名其妙，自稱不談政治

一開始話不談政治，但又因為韓國瑜而去高雄
明明講緊普通感受，最後莫名其妙扯到「支持韓總」
係咪統戰 ？

呢段講兩岸講到哽咽，又係唔係統戰？